BNO似係一個局, 令中共無法自拔.

有得走好走.
BNO似係一個局, 令中共無法自拔.
唔放BNO人移民,
隨時徹走美歐英日國民走.(呢度係有100萬左右既人)
一撤橋, 係米對經濟股市, 一D影響都無??

但放BNO人移民(加拿大移民計畫), 可能第一年起碼十幾廿萬人走.
中共最終忍唔住氣禁人走.(習總底線思維)

另外3月中美歐英日在南海,有大量艦隻.
究竟係軍演,定準備撤橋??
每一樣野都有原因.
世上唔會成日有咁橋既事.好多野可能一早按排好.

Remarks:
中共有計禁BNO就唔會人大吹晒雞話立法.
結果無料到.

天滅支共

港共最驚人走

撤僑派艦圍住中南海？習近平既底褲又會諗到
列強借撤僑做籍口，真正目的係入侵
到時就會唔俾列強撤僑並馬上監禁所有係中國既外國人

世澤觀點好特別
可惜係連燈唔受歡迎
本身佢太多缺點
只要唔好po 佢個名就會俾人當神作

天下圍中｜加拿大等58國發表反任意拘押宣言 中方促加方停止製造新障礙

BNO > 58 國宣言 > 南海軍演

已經可以作一個戰爭故事.

呢個就係將會發生既

一面話大陸人好撚有錢乜乜柒柒
可以搵大陸人黎填補
但又唔比大陸人走資